今時今日人有左膠?我屌你老母呀

俾人撞到嚴重骨折都阻人自衛還擊，咁撚偉大唔見你好似坦克人咁企係架車前面?
左膠唔係問，但你阻住兄弟們自衛同幫兇冇分別，我屌你老母，下次有人阻嘅好似梁忠堯咁推鳩開佢is ok，再唔係打埋佢都可以

啲左膠真係痴撚線 btw如果獅鳥都係打到手腳殘廢好啲 打死佢真係益左佢

[重新推出]三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

btw樓豬係梁耀忠